強烈譴責中國香港警察於密閉空間使用催淚彈及要求港府馬上記招交代

咪撚同我講無射，電視Live畫面清楚見到
有無記者朋友，要求保安局 運房局 衛生署 港鐵出黎交代葵芳站同太古站室內空氣質素狀況以及車站是但依然安全可以繼續使用，其他民間機構都檢測一下證明政府無講大話！

推到有人統籌幫手

推，醫護界個議員幫幫手

自推